iPhone有冇高清得黎又順滑既Mon貼？

普遍高清貼打機時都旭得唔多順，用磨砂貼雖然好順，但畫面蒙好多。。。
有冇高清得黎又順既Mon貼介紹

whitestone Dome glass

AppleCare +

有冇試過高清玻璃貼？

閃魔

玩UV GEL自己搽3H保護層?

其實唔錯，完全唔明啲貴貼貴乜

閃魔鑽石貼係又滑又唔易花。但係透光好差

apple care +裸機

閃魔既鑽石貼？大陸野真係咁堅？

咩黎。。。好似好專業咁

就係高清玻璃貼唔多順

thx

大約幾錢到張？

imos 藍寶石

去淘仔搵9H 就得

Belkin

其實你知唔知9H係咩意思

我用緊磨砂 好滑
如果無用過可以試下
唔係高清個隻 但係幾舒服

我用緊閃魔普通高清貼已經唔錯

除左好痴塵，冇咩問題

順滑與否好睇天氣
天氣乾爽必定順滑

裸機用家

睇你咩iPhone, iPhone 11 Pro Max 就$25USD, Amazon 有得賣. Installation 就要好小心，但用過真係返唔到轉頭

請教下呢隻貼有咩個人之處？

唔用咪得

買靚mon貼又洗幾百蚊
裸機花mon賣出去又係平幾百
on9仔先用mon貼

唔該哂

開唔到條Link⋯⋯

Btw巴打你用緊呢隻貼？手感有冇好似磨砂咁順滑？

未用過磨沙貼，但係好似原廠咁滑，但係真係好易衰同埋要揀岩用既case 唔係就好似我而家咁個邊有問題, 又要買過新case 同screen protector. 因為佢真係full screen coverage, 你上網search Dome glass 就得，你會見好多負評，因為佢哋整得唔好，如果你自己有信心整得好就可以試下，因為真係唔平

要帶埋個掃出街

申：用緊

買犀牛貼咪得，直接TW運黎。

防偷窺睇到我頭暈

其實放低心理包袱祼機真係好爽

Hoda 2.5d/3d

裸跑

Hoda 新出Corning mon 貼幾好

跌一跌仲爽

太貴 overpriced

未想換機 -> 鍚機
想換機 -> 裸機

iphone7 plus想換機2年...

裸機兩年未跌過
其實自己用嘅時候小心啲 根本唔會有事

AT

閃魔 2019 6月前
閃魔 2019 6月後

Daiso十蚊店嗰啲夠曬好用

唔包m字額唔怕花咩

好多都唔包，你咁多sensor

雖然風險好高
但係嗰種纖幼光滑嘅手感......
裸機用iPhone仲刺激過偷情

Btw, 自己衡量風險啦